\def\ncols{4}
\beginsong{Il nulla}[by={G. Carletti -- D. Campani -- D.Sacco}]
% \transpose{+2}

\beginverse
\[D] Sento il nulla dentro me
\[D] sento il vuoto intorno a me
\[D] non capisco che co\[A]s'ho,
dove \[A]sono,
cosa \[G]faccio qui,
io non lo \[D]so. \medskip\chordsoff
Sento che la febbre sale
presto o tardi starò male
non capisco che cos'ho,
dove sono,
chi mi ha messo qui,
io non lo so.
\endverse

\beginchorus
Che cos'è questo ca\[D]stigo
\[G] questo affanno nel re\[D]spiro
\[G] non capisco queste \[A]mura sempre bianche
queste \[G]braccia troppo stanche
io lo \[D]so.
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Sento il nulla dentro me
ed il freddo sulla pelle
cosa c'è che mi divora dentro
io no davvero,
non lo so.\medskip
Lo capisco il vostro orrore
ma sopportate il mio dolore
non lasciatemi soffrire
non lasciatemi da solo
per favore adesso no.
\endverse

\beginchorus
Aiutatemi per Dio
sono un uomo pure io
non capisco che paura possa farvi
questo mio male
io non lo so
io non lo so
io non lo so
io non lo so.
\endchorus

\endsong
